---
sidebar_position: 13
title: Portugues
description: Materia de portugues
---

# Portugues
Portugues é uma disciplina especial por ter uma prova de redacao no final da
disciplina. A prova de redacao é muito similar ao Enem: a professora dá um tema
de redacao e aluno deve escrever um texto dissertativo-argumentativo.  

## Ensino Fundamental
A disciplina tem 4 modulos, ou seja, 4 provas-tipo-modulo, mais uma prova final
de redacao.  

## Ensino Medio
A disciplina tem 3 modulos, ou seja, 3 provas-tipo-modulo, mais uma prova final
de redacao.  
